# PoEapikit.po, 1/5/2021 2:51 PM

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PoEapikit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: conajer@outlook.com\n"
"POT-Creation-Date: 1/5/2021 2:51 PM\n"
"Last-Translator: conajer <conajer@outlook.com>\n"
"Language-Team: conajer <conajer@outlook.com>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Powered by"
msgstr ""

msgid "{} is a level {} {} in the {} league"
msgstr "名称：{}，等级：{}，职业：{}，区：{}"

msgid "You have entered"
msgstr "你已进入："

msgid "Life"
msgstr "生命"

msgid "Mana"
msgstr "魔力"

msgid "Energy Shield"
msgstr "护盾"

msgid "minions"
msgstr "召唤生物"

msgid "monsters"
msgstr "怪物"

msgid "charges"
msgstr "充能次数"

msgid "Flasks"
msgstr "药剂"

msgid "Kills"
msgstr "击杀"

msgid "{:.2f}% experience gained"
msgstr "获得了 {:.2f}% 经验值"

msgid "Hideout"
msgstr "藏身处"

msgid "Sell"
msgstr "贩卖"

msgid "Stash"
msgstr "仓库"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Sell Items"
msgstr "贩卖物品"

msgid "Trade Divination Cards"
msgstr "兑换命运卡"

msgid "Navali"
msgstr "娜瓦莉"

msgid "Portal Scroll"
msgstr "传送卷轴"

msgid "Scroll of Wisdom"
msgstr "知识卷轴"

msgid "Syndicate Hideout"
msgstr "辛迪加安全屋"

msgid "Azurite Mine"
msgstr "碧蓝矿坑"

msgid "The Rogue Harbour"
msgstr "盗贼港湾"

# 职业

msgid "Scion"
msgstr "贵族"

msgid "Ascendant"
msgstr "升华使徒"

msgid "Marauder"
msgstr "野蛮人"

msgid "Juggernaut"
msgstr "勇士"

msgid "Berserker"
msgstr "暴徒"

msgid "Chieftain"
msgstr "酋长"

msgid "Ranger"
msgstr "游侠"

msgid "Raider"
msgstr "侠客"

msgid "Deadeye"
msgstr "锐眼"

msgid "Pathfinder"
msgstr "追猎者"

msgid "Witch"
msgstr "女巫"

msgid "Occultist"
msgstr "秘术家"

msgid "Elementalist"
msgstr "元素使"

msgid "Necromancer"
msgstr "死灵师"

msgid "Duelist"
msgstr "决斗者"

msgid "Slayer"
msgstr "处刑者"

msgid "Gladiator"
msgstr "卫士"

msgid "Champion"
msgstr "冠军"

msgid "Templar"
msgstr "圣堂武僧"

msgid "Inquisitor"
msgstr "判官"

msgid "Hierophant"
msgstr "圣宗"

msgid "Guardian"
msgstr "守护者"

msgid "Shadow"
msgstr "暗影"

msgid "Assassin"
msgstr "暗影大师"

msgid "Trickster"
msgstr "欺诈师"

msgid "Saboteur"
msgstr "破坏者"

# 商店菜单

msgid "Vendoring"
msgstr "商店"

msgid "Trade quality gems"
msgstr "交易品质宝石"

msgid "Trade divination cards"
msgstr "交易命运卡"

msgid "Trade full rare sets"
msgstr "交易稀有整套装备"

msgid "Dump inventory items"
msgstr "清空道具物品"

msgid "Dump stash tab items"
msgstr "清空仓库页物品"

msgid "Unstack divination cards"
msgstr "分开丰裕牌组"

msgid "Need more"
msgstr "需要更多"

msgid "A Valuable Combination"
msgstr "有价值的组合"

msgid "Chaos"
msgstr "混沌石"

msgid "Exalted Shard"
msgstr "崇高石碎片"

msgid "Received"
msgstr "获得"

msgid "Stacked Deck"
msgstr "丰裕牌组"

# 调试菜单

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Draw inventory"
msgstr "绘制道具窗口"

msgid "List inventory items"
msgstr "显示所有道具物品"

msgid "List inventory slots"
msgstr "显示所有道具栏"

msgid "Draw stash tab"
msgstr "绘制仓库页"

msgid "List stash tab items"
msgstr "显示仓库页物品"

msgid "List stash tabs"
msgstr "显示所有仓库页"

msgid "List vendor services"
msgstr "显示商人对话框列表"

msgid "List flasks"
msgstr "显示药剂"

msgid "List flask slot"
msgstr "显示药剂栏"

msgid "Show log messages"
msgstr "显示日志信息"

msgid "Inventory:"
msgstr "道具："

msgid "Inventory slots:"
msgstr "道具栏："

msgid "No items"
msgstr "没有物品"

msgid "Stash tab name:"
msgstr "仓库页名称："

msgid "Stash tabs:"
msgstr "仓库页："

msgid "No stash tabs"
msgstr "没有仓库页"

msgid "No vendor selected"
msgstr "没有选中的商人"

msgid "{}'s services:"
msgstr "{}："

msgid "No flasks"
msgstr "没有药剂"

msgid "Flasks:"
msgstr "药剂："

msgid "Flask slot:"
msgstr "药剂栏："
